既然三跑嘅工程接近一個新機場 點解唔係東面起多個機場呢

分流唔會好啲咩

起多個新機場既話 照依家既情況睇
我諗要用1兆港幣先夠

以前起基建係為市民
依家要計幾時回本

啓德都空置左咁耐，不如起返機場啦

咪又係要填海
起登機樓 客運大樓 跑道

冇可能
拆咗個郵輪碼頭事少
但係九龍附近一帶嘅樓都要起低啲
同埋都好危險

依家係配合支國國策服務支那政府
就算回唔到本都要照做

機場跑步附近既海域，其實有好多海底電纜，要起新機場，選址亦唔會咁接近現有機場，唔係將來在航道方面既編排同分配會好混亂

同埋起新機場，先唔講要大量填海，亦要在附近地方建立油庫及其他維修同交通配套，1400億係唔夠起

加上民航署用緊既航空管理系統...

學到野

點解係東面唔係南面？

現有嘅機場係南邊
新嘅機場要有一定距離

CIvil 仔又有工開

以前新機場選址，天水圍嗰邊有冇得諗

太近大陸了

港島南面有冇得諗

東面？西貢國際機場？將軍澳國際機場？
南面？蒲台國際機場？

屌你赤臘角點睇都係西面啦

方位唔識分
Sor

香港真係太細，兩個機場真係好痴線。但有無得好似外國內陸機咁細細地專比細飛機用

屌呀，無人講到重點。空域呀，依家係無空域呀

所以之前咪有人話應該港島南起新機場
橫掂割讓哂成個天空俾深圳

轉機咪好麻煩 要入境先轉到

振興旅遊業？？

香港遲早都要第二個機場，早起好過遲起，不過要拆咗大陸個死人空牆先。選址會建議喺港島南或東龍洲，呢兩度同赤鱲角有一段距離。

根本唔使拆舊機場 返新就用得
係都要起個堆垃圾
香港換新機場個一刻就香港開始折墮